連何韻詩都SHARE梁天琦.......

世界真係變得好快
我有d感動但係一諗到源頭係香港愈黎愈差又有少少想喊

香港人好慘

聽返果段宣言我又好想喊

文宣借一借位！！！
我係屍殺列車後一班車既乘客-有啲野想同今日無去遊行既人講

有咩理由反屋企都要我哋擔驚受怕（仲要有人跪地求饒，有大把人去完書展反屋企都被牽連），佢哋就逍遙法外，唔想驚到唔敢出街就幫手推！！！有野想講就歡迎補充，Plz！！！

光復香港

時代革命